點解Iron Man唔開發無人機/機械人?

自己著件甲打危險咁多
明明有集佢都有叫啲裝甲打

仲有一次佢用遠端控制部機救人

Avengers: Age of Ultron咪整咗一堆囉
比Ultron改晒做Ultron之嘛

因為age of ultron

諗起 LUKE 開影分身打 BEN

im3一定
age of ultron都有

IM3 咪閞發左一堆唔同用途既無人機械人

重睇啦

假膠

其實一開始有javas
點解仲要整ultron

邊套?
淨係睇咗iron man, 冇睇avengers

咁全部用件甲打咪得, 洗咩自己上埋陣

奧創係樂施會
Javas係老婆

因為Jarvas只係識服從命令
Tony需要嘅係一個擁有獨立思考嘅AI
結果做咗”毀滅人類黎保護地球”嘅Ultron出黎

Iron legion

Ultron某程度上仲要係心靈寶石入面抽取出嚟

Spider man果陣都仲有喎